周柏豪會唔會支持埋警察?

做人做徹底d
做左叻哥契仔就索性支持埋警察啦
咁先似一個中國人呀hi